[title: mi piacciono le gatte]

Mi piacciono le gatte, mi piacciono le fusa.
Mi piace stuzzicare e venire stuzzicato, adoro poter giocare.
Mi piace che le gatte possano anche diventare tigri, per una lotta ad armi pari.

Mi serve una mente che mi coinvolga. [m:2000]
